估唔到熱刺要泊大巴 比你贏到冠軍又點

比你贏到又點？
場場死守 又悶
就算真係贏到冠軍都冇說服力啦
你睇吓之前曼城阿仙奴利物浦曼聯行雲流水進攻
呢啲先係足球啊

熱狗？ 番歸啦

善心打破零回覆

琴晚輸好多？

笑死我

泊大巴？贏兩球
邊隊0入球？
打開隻門比你射好唔好？

三分已袋 XXXX

你睇下熱狗個possession 先出聲啦
入兩球就唔係大巴喇咩

不如足球改制啦, 以後鬥控球時間, 唔好鬥入波啦

大巴都入你兩球就收嗲啦

on9 90分鐘不停射12碼好冇

9唔搭8

哥帥第一個贊成

囉囉狗囉囉狗 阿迷陪你去祭祖

阿迷真係垃圾嚟

Kane對親妓都入波，無買好傷心？

已閱，thx

收手啦臭痢

你笑乜撚嘢

失分囉柒頭熱

樓主全家中肺炎死清光